油尖區指揮官總警司楊文彬: 5月7日南亞裔人士遭壓頸死亡案 死者通往心臟血管有阻塞

5月7日，1名身上有酒氣的非華裔男子在尖沙咀因刑毀被警方按地制服，送院後後翌日亡。有片段顯示，警方制服疑犯期間，一度以膝蓋壓著其頸、手等。事件發生後，社會上有聲音質疑警方用膝蓋壓住疑犯頸部的做法不當。

事隔一個多月，今日（22日）油尖區指揮官總警司楊文彬出席活動時回應傳媒的提問，稱案件正由西九龍總區重案組跟進中，上月已為死者進行病理解剖，據他所知，死者並沒有骨折傷痕、體內留有酒精，其通往心臟血管有阻塞，法醫相信死者曾飲酒。

楊文彬又指，網上片段可看見事發時疑犯有激烈掙扎，但詳細內容仍有待調查，重案組接手調查後，警方亦將提供報告給死因法庭，包括武力使用報告，當案件完成後將會有進一步交代。

5月7日，1名身上有酒氣的非華裔男子在尖沙咀猛踢車輛，軍裝巡警接報後到場將男子制服，惟男子疑因飲醉不斷作出反抗，警員再他強行按地，一度以膝蓋壓著其頸、手等，數分鐘後將男子帶上警車，再由救護車送院，惟至翌日證實不治。消防處表示，當日下午接獲緊急救護召喚後9分鐘到場，救護員為警車內1名男子檢查，發現他當時沒有呼吸脈搏，立即替他進行急救。

SOURCE: 01

借位post thxx

請admin處理尊貴支那人 會員 魯班七號 （#132525) 分身問題

推

重慶大廈同尖咀狗屋好近

夾撚晒口供啦同法醫

連納粹法醫都出埋
心血管有阻塞，曾飲酒根本唔一定導致死亡

殺完人法醫幫手屈受害人病發暴斃

香港法醫好撚黃*100

呢 d case納粹法醫永遠唔公開姓名

你唔跪頸點會攪成咁，on 撚鳩。

飲酒飲死

跪住條頸咪阻塞囉

無啦啦有法醫報告？

呢個例子話你知出世地方幾重要

係美國就有人鋪政蓋地為你平反，英超球員都單膝下跪

係支那香港，人死就係你有病，你廢，你狗都不如

驗屍個法醫出名鳩

真正死因同血管有阻塞係兩回事

死無對證

信你一成

香港老的肥的你搵心血管完全無阻塞的人其實好難

香港法醫連良心都無埋

I can’t breathe

又殺人合理化

香港法醫基本上全部唔係藍就係紅咁濟，咁多跳樓有不自然傷口都可以唔出聲就知

幾時開死因庭，抽中啲手足一定要支持事主係非法被殺

又屈心臟病

見呢排靜

我都想知post比外國人睇有幾多人會信佢個法醫報告

三高啲人日日都阻塞架啦，同死根本淨好遠
佢未查已經出黎誤導

比人壓住條頸梗係有阻塞嘅
我屌佢班仆街

因缺氧而死，但又唔關壓住頸事

1. 有阻塞係有幾大程度既阻塞?
2. 有酒精即係有幾多,有醉冇醉唔會CHECK 唔到
3. 因乜野致死?冇驗呀?

收皮啦，冇人信

A

Push

認真問驗屍驗成個月都未知點死？
係咪想等冇人記得就鳩作死因close file
唔太識有錯勿屌

男人到中年血管有塞好正常，係咪致死原因先

#black lives matter

當有外在力量干擾下，令死者突然死亡，咁已經可能係謀殺，唔係下下要直接斷頸先算呀。

有無英文版？

人都死咗囉
你講曬啦仆街

咪係，D法醫都好撚有問題

＂特別＂既案件就會交俾D黑警信得過既法醫

#HKersLivesMatter

美國嗰單都有人出黎屈，但who cares? 你唔搞佢佢唔會死

用個半月時間終於作搵到死因

香港人老啲想搵個冇塞既都難啦
塞幾多又唔講 有冇真係heart attack又唔講
明明塞同heart attack係兩樣野嚟
就咁提心血管有塞又想誤導邊個？

如果係美國
早就告二級謀殺
所有在場警員被告教唆殺人了

正常幾十歲人條心血管唔塞都幾得人驚

姐誤殺啦

南亞人都當冇事發生.我地理條毛咩

殺咗人然後賴鳩人心藏有問題

咁就可以壓頸？

南亞人俾人歧視唔係冇原因

乜同George Floyd個死因差唔多嘅

應該係風水問題

跟本行行都有藍絲，法醫一樣會有

你唔好吹膽固醇過高丫笨

人一藍

信得過咩

其實法醫無乜點講野ge, 係popo想點spin姐

你咁寫令人覺得左邊殺人後果只係被炒，不如你剩係寫相中個黑警係被控謀殺

上次個的士司機不合法被殺，又係箍頸而死，痴撚線，永遠都唔關手法事，死左兩個人啦，你係差人唔係殺手呀。

30年前同太極宗師交手過, 內傷死左

不撚如話彌敦道有阻塞

心水ching

如果下次有人死，死者有痰、有兩聲咳、曾經發燒...求其喇

根本成行都藍，成年未有一個法醫企出嚟指證班狗

另一個角度睇
法醫同radiologist 都只會拎d facts/symptoms 出黎
唔會diagnos
死因係死因庭

當然差佬咁樣鋪排於料出黎係好有問題

唉，真

blm

but hong kong lives who give a shit?

你都係搵番外國國會議員啦

嗰班偽善左膠唔會理

死人點屈都得架啦

衰就衰在佢生得唔夠黑

呢個咪問題所在
你知我知單眼佬都知
佢個報告唔係做比你哋睇

又係考驗白左智商嘅時候

近條撚？路程7-10分鐘

01同popo玩擦邊球
法醫無講死因
popo 唔係醫生就亂講誤導大眾
飲酒 血管阻塞 同死因有直接間接關係?
我就知呼氣同吸氣之間呼吸會短暫暫停

無錯

真心
同屈精神病差唔多

你試下比人咁壓睇下塞唔塞

Cu 有個出過聲

香港啲法醫唔係自己落手解剖垃圾到

心臟血管有阻塞，咪即係俾黑警跪頸壓死

咁如果有人謀殺一位身有重症既病人
係咪可以脱罪

死者並沒有骨折傷痕、體內留有酒精，其通往心臟血管有阻塞，法醫相信死者曾飲酒。

咁如果係真嘅 法醫嘅紀錄同判斷有咩問題？
佢又冇話點死 知唔知咩叫死因庭？

好耐好耐之前有手足講過要提返大家

Push
2700 3199

其實有可能係 頸部被壓導致有血塊形成

南亞人仲賤過死底泥 仲話多元社會

想要英文版x2

立即
諮詢家屬公開驗屍報告
召開死因庭

法醫個office係咪係警察總部

畜牲 真係全世界都有

死黑警又老作

通往心臟血管有阻塞？
條頸血管阻住算唔算？條條靜脈都通往心臟

上月已為死者進行病理解剖，據他所知，死者並沒有骨折傷痕、體內留有酒精，其通往心臟血管有阻塞，法醫相信死者曾飲酒。

講咁多野
姐係點死？
夠唔夠膽講心藏病發死？

牠是醫生？

估到啦

以後車禍應該都查下死者有無病先

我飲過水，幾十年之後死咗，死因係飲水

同警署強姦案一樣 只會玩抹黑誤導呢招

你肯定好矮

black live matter

我已經講得好清楚質疑,但有人扮盲照抹黑
呢班人係有組織的,通常無限簡化/歪曲批評者的指控再扮理性反駁
主要係想誤導唔追post的人

姐係又唔洗負責任？

根本一定關事 無端端點會咁橋心臟出事 不過班賣港狗賊可以為份糧去幫共產黨打香港人 依d一定唔會認 仲有共產黨包庇 一定無事

好明顯窒息

Every live matters

資深法醫狗林衛國
人稱法醫界何妖

經常辱罵示威者
有簽中共份野

由殺人棄屍到驗屍都係同門師兄弟

冇得瀨精神病就瀨心血管病，勁

窒息就窒息 拖咗咁耐夾哂口供未

其中一個死者個姐姐係女警
係差館比人打到春袋碎到似喱哩
個女警點投訴都無人理最後比高層迫交信走

坊間傳殺人者係反黑組班賤種

香港法醫咪幫手隱瞞

好似係救護員到之前冇人同佢急救喎，係咪導致佢失救至死